[Twitter] 用#AllLivesMatters 煲大警暴

岩岩上Twitter見到班左膠用 #AllLivesMatters 去煲最近被跪頸死個黑人
所以大家都可以用呢樣去煲大返香港警暴

試緊